%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\section{Conclusioni, sviluppi futuri e considerazioni sui risultati numerici e sonori ottenuti}
%\begin{adjustwidth}{.19\textwidth}{0mm}

~\vfill
\iffalse
\begin{figure}[hbt!]
   \centering 
 \includegraphics[width=0.6\textwidth]{figure/extendedkalmanfilter_upscayl_5x_realesrgan-x4plus.png}
 \captionsetup{labelformat=empty}
 \caption{Schema a blocchi (dalla documentazione di MATLAB) che rappresenta l'utilizzo del filtro di Kalman esteso (EKF).}
\end{figure}

~\vfill
\fi
\begin{itemize}
\item{Commenti all'algoritmo realizzato}
\item{Necessario un esteso testing}
\item{Necessaria una realizzazione concorrente dell'algoritmo proposto}
\item{Importante la continua ricerca di nuovi campi di applicazione di uno strumento come il filtro di Kalman}
\end{itemize}

%\newpage
\iffalse
~\vfill
\begin{fquote}[Albert Einstein]
Learn from yesterday, live for today, hope for tomorrow.\\ The important thing is not to stop questioning.
\end{fquote}
~\vfill
\fi
\clearpage
